我終於知道，在這個世界上，還有什麼東西是不會過期的。

得番40日用咋

好耐冇見過啦

利申 mac撚